{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10054050",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해일리 풀앤스파 호텔"
    },
    "text": "「ヘイリ・プール＆スパホテル」は済州の東端の海の崖に位置する宿泊施設で、全客室から済州の海とともに城山日出峰と牛島を眺めることができます。客室は休息のための最適な空間で構成されており、客室内には野外スパがあり、疲れた体と心を癒すことができます。 「ヘイリ」カフェでは城山日出峰を眺めながら快適な休息を楽しむことができます。ホテルは全体リノベーションが完了し、最新の施設を備えており、韓国語での案内サポートが可能です。自炊はできませんが、出前を取ることができ、禁煙の客室に指定されています。訪問者は、清潔で素敵な景色を楽しみ、フレンドリーなスタッフと便利な施設に満足しているという口コミが残っています。ホテルは不便な状況に迅速に対応してくれるので、リラックスした時間を過ごすのに最適だと評価されています。ただし、朝の施設工事の音には注意が必要だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘイリ・プール＆スパホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "ヘイリ・プール＆スパホテルは済州の東端の海の崖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘイリ・プール＆スパホテルから何が見えますか？",
            "answer": "ヘイリ・プール＆スパホテルの全客室からは済州の海とともに城山日出峰と牛島を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ヘイリ・プール＆スパホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ヘイリ・プール＆スパホテルの客室は休息のための最適な空間で構成されており、客室内には野外スパがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘイリ・プール＆スパホテルのカフェはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ヘイリ・プール＆スパホテルの「ヘイリ」カフェでは城山日出峰を眺めながら快適な休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘイリ・プール＆スパホテルはどのようなサポートを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは全体リノベーションが完了し、最新の施設を備えており、韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘイリ・プール＆スパホテルでは自炊はできますか？",
            "answer": "ヘイリ・プール＆スパホテルでは自炊はできませんが、出前を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ヘイリ・プール＆スパホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ヘイリ・プール＆スパホテルの客室は禁煙に指定されています。"
        },
        {
            "question": "ヘイリ・プール＆スパホテルを訪れた人々の口コミはどうですか？",
            "answer": "訪問者は、清潔で素敵な景色を楽しみ、フレンドリーなスタッフと便利な施設に満足しているという口コミが残っています。"
        },
        {
            "question": "ヘイリ・プール＆スパホテルはリラックスするのに最適ですか？",
            "answer": "ホテルは不便な状況に迅速に対応してくれるので、リラックスした時間を過ごすのに最適だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ヘイリ・プール＆スパホテルには注意すべき点はありますか？",
            "answer": "朝の施設工事の音には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 512
    }
}